# **Descripción**:

Proporciona un resumen breve de los cambios introducidos por esta solicitud de fusión. Explica por qué se están realizando estos cambios y cualquier contexto relevante.

# **Cambios** **Realizados**:

Enumera los cambios específicos realizados en formato de viñetas, resaltando las modificaciones clave introducidas.

# **Problemas** **Relacionados**:

* Especifica cualquier problema, ticket o reporte de errores relacionado que se aborda o resuelve con esta solicitud de fusión. Incluye sus números o títulos.

# **Pruebas**:

Describe el proceso de pruebas realizado para asegurar la calidad y corrección de los cambios. Menciona cualquier caso de prueba, escenario o herramienta utilizada.


# **Capturas** **de** **Pantalla**:

Si corresponde, proporciona capturas de pantalla o visuales relevantes para mostrar los cambios realizados.

# **Lista** **de** **Verificación** **(Opcional)**:
Incluye una lista de tareas o elementos que deben revisarse o completarse antes de fusionar la solicitud. Esto puede incluir revisiones de código, pruebas de control de calidad, actualizaciones de documentación y cualquier otro paso necesario.
